今次港樓一爆 香港至少失落20年 大家和解好嗎😢

最多租金平500畀租客

平500唔係平呀？

最多爆期間唔加租唔賣樓

Perm公務員
和你老味，外面爆到狗彩我仲happy

月月都話爆 爆左你先開post啦好嘛
我唔想見到你每個月都開同一個post都係得幾個回覆

爆左10幾年都未爆
幾時先會爆?

香港樓唔會跌㗎

好威威呀

唔緊要啦，腥港冇人係無辜。

打和 好嗎

唔會爆

爆呀

唔租佢間屋，佢失業破產然後銀行收樓變銀主盤拍賣，借佢的絲睇上車